而家d asso後門真係以為自己三大

Who the fuck do they think they are

I WILL BECOME ANOTHER PERSON

HKUSPACE唔係HKU呀
HKCC唔係shitty呀

瞓醒未hkcc緊係唔係shitty

起薪又最高 wor (不計 CUHK HKU IEd PolyU)